## Теоретичне питання
1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript
    1. Прототипне успадкування кожного окремого об'єкта JavaScript має властивість, зване prototype, який вказує на інший об'єкт.
2. Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?
    2. Успадкування параметру з іншого класу

## Примітка
Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

#### Література:
- [Класи на MDN](https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/JavaScript/Reference/Classes)
- [Класи в ECMAScript 6](https://frontender.info/es6-classes-final/)
